談確診恩恤津貼受批 妹妹：陳肇始太好人想盡量回應

陳手足陳手足😞😞😞